{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098808?place[place_type]=GID&place[gid]=1098808&place[latitude]=38.2172720142&place[longitude]=128.5945908274&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 W스파풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。束草のWプールビラです。 当宿は16:00に入室可能であり、退室時間は11:00です。 全客室にはホテル式寝具類があり、調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 また、宿泊施設内では直火方式で魚や肉を焼くことができず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 追加で予約人数が基準人数を超える場合は事前にご連絡いただく必要があり、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守り、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 スパ/ジェットプールは全客室で利用でき、入浴剤はペンションで提供されるもののみ使用できます。 無料Wi-Fiが提供され、オーシャンビューの客室は禁煙です。 プールは毎年6月から8月まで運営され、利用時間は16:00から21:00です。 泳ぐときは安全のため注意してください。 屋外プールビラ客室ではテラス利用が可能であり、B棟も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設への入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設への入室時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設からの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような寝具が備え付けられていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室にはホテル式寝具が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "肉類、天ぷら類、魚類などは宿泊施設で調理が禁止されていますか？",
            "answer": "はい、肉類、天ぷら類、魚類などの調理は宿泊施設で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "宿泊施設内では直火方式で魚や肉を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が個人的に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で追加の予約人数が基準人数を超える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加の予約人数が基準人数を超える場合は事前にご連絡いただく必要があります。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同室で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 423
    }
}